[參考？] 德國電影-Who am I - No system safe

有無爸打有睇過 Who am I - no system safe

德國原名 who am I - kein system ist sicher

呢套戲套路同今年上嘅港產片 [無雙]

有一種奇妙嘅相同之處

有無睇過嘅爸打入黎討論下